一句講哂，肥底大波定係骨感平胸

巴打點揀？

-肥底啪啪聲
-骨感夠輕盈

正評個d 係咪屌開欣宜?

肥撚到豬咁

下面係紺野光？

希志

希志愛野
平到男人咁

肥低大波
操到佢瘦

希志陪左我6年

上面係邊個

如果冇睇錯
佢後面有名

肥底領先

骨感平胸好似剛發育咁

如果五十路但平胸呢

好過五十歲肥婆

帶出街/見人：骨感
屌：肥大

個問題都唔係平而係太瘦
瘦到皮肉分離咁太恐怖喇

肥 你迫佢可以減
平 做乜春都嘥氣

對住ipad扯得起?

女友瘦底大波 揀唔到

肥底大波有希望減到變肉地大波, 骨感平胸增肥只會變做肥而冇波

前者有得減
後者只可以隆假波
正皮